\documentclass[oneside, 11pt, notitlepage, a4paper, numbers=noenddot]{scrartcl}

\usepackage{thisemi}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{acronym}	
\usepackage{graphicx} 
\usepackage{tabularx}
\usepackage{float}	
\usepackage[%
backend			= biber,					% bibtex oder biber [default]
style			= numeric,    			% Zitierstil
sorting			= nty,						% Sortierung (Name, Titel, Jahr)
natbib			= true,						% Kompatibilität mit Natbib-Bibliothek
isbn			= true,						%
url				= false,					%
doi				= false,					%
eprint			= false,					%
block			= space,            		% kleiner horizontaler Platz zwischen den Feldern
backrefstyle	= three+,       			% fasst Seiten zusammen, z.B. S. 2f, 6ff, 7-10
date			= short,           			% Datumsformat
bibwarn			= true,						%
texencoding		= auto, 					% auto-detect the input encoding
bibencoding		= auto 						% (auto (equal to tex), <encoding>)
]{biblatex}

\tolerance=1
\emergencystretch=\maxdimen
\hyphenpenalty=10000
\hbadness=10000

\title {Cloud-basierte Ansätze und Sicherheit in VANETs}
\author{Johannes Lange}
\date  {Sommersemester 2022}
\addbibresource{./reference.bib}	

\begin{document}

\maketitle
\input{abbreviations.tex}
\input{content/einleitung}
\input{content/technische_grundlagen}
\input{content/cloud}
\input{content/security.tex}
\input{content/summary.tex}

\printbibliography

\end{document}
